[對面屋住左個癲婆] 日日返屋企果陣砰門

其實對面住左好多年都冇發癲，呢兩年開始搵交嗌
個女人4十幾歲 冇老公 好似d失婚怨婦咁
之前成日用粗口罵我地 , 警察都上過黎，都冇用
又話我地成日搞佢對門（完全冇搞過）， 播d歌嘈
點算 好驚佢有一日癲起上黎唔知做咩

公屋撚？

上個月個差佬中幾刀

係 佢租 我買

係街撞到 會追住我地罵

對付癲佬 就要癲過佢

我認同

今日裝返個cctv係門口先

係咪唔可以照到佢屋企？ 咁岩住正對面

唔撚驚啦，我樓下都住咗個癲既十幾年，成撚日都拎支棍向上隊，早排先隊尻我部冷氣

你個癲婆住樓下都好d 我果個對正對面 日日喉住我地幾時出門入門 大大地砰門 成日比佢嚇一嚇

但佢住樓下日日都向上隊，啲聲都好騷擾，所以見撚親佢都鬧撚爆佢

幫佢叫外賣啦 拍低比房屋署投訴

今日佢又報警屈我地扔煙頭係佢門口 差佬都覺得佢癲癲地 叫我地唔好惹佢 已經去房屋署投訴